今晚警犬已經進化到打街坊

成晚谷精上腦
喺西區同將軍澳唯有打街坊拉街坊
未來唔知再會得罪啲咩新客仔呢